其實佘詩曼同陳浩民係咩關係？

同事？

夾腳 夾腳腳
生出嚟比你un

明顯係波友

男：就是我也不想這麽做的，也就是逼不得已的意思，哎呀。
女：哇，好厲害啊！
男：我永遠都不夠你聰明的啦！
女：不是啊，你剛才的瘀青好像很厲害一樣！
男：你的語氣聽起來都不像是覺得我聰明這樣，你疼一疼我可不可以？
女：我生出來不是來疼你的喔！
男：是吻我的嘛…不是不是…是讓我吻的！
女：是給你XXX的！（廣東話：畀你un的）
男：唉…呀…夾…腳…呀……夾腳腳…
女：唉呀…老公…
男：唉…呀……老婆仔！